Gtx1080 使用率低求解決方法

靜止行2-5%度 run住打game都係行7x% 有冇解決方法
利申 電腦白痴

電腦配置?

咩game?

幾多fps?

咩CPU?

Amd r5 1600
16gb ram
600w 80+
240 ssd
1tb hhd
Gigabyte gtx1080 g1 gaming
打rainbow six 8xfps度 有時得60
打lol都係打160fps度

Nvidia既問題，不過係用家出錯

用緊咩hz mon先?

可唔可以講多小小 有冇解決辦法

Lg34um88
3440x1440
60hz
Btw只係行緊2560x1080

最簡單辦法係送你張1080俾我 我換我張960俾你

行2K下，R6開全高既話得80FPS好正常...

我已經唔係行全高 使用率都係under 80

我張1080燒比你 係張960寄過黎有冇問題？

係試下較高d 睇下點

有冇用msi afterburner？

可能係散熱問題，用呢個睇下風扇轉速去到幾多%

如果你推8x%使用率個風扇已經去到100%轉速啫你個機箱散熱做得唔好

由於散熱唔好，張顯示卡已經到咗佢自己本身個溫度限制

咁張顯示卡唔會再俾更高效能俾你

所以用呢個軟件check下，順便睇下教學超頻

Thank you巴打

係咪上左最新.82尾既driver?
係既落返.50尾既driver 就解決到問題

冇問題 你係咪用冥通/天地 速遞/郵局收

係唔係講緊GeForce果個

樓主有無裝gigabtye 既gaming app?

好似話佢個垃圾app 有問題

Gigabyte 狗都唔屌.垃圾

有乜廠好？留名學野

我有裝呀

係咪真係依個問題

即刻開機試 如果真係拋左張gigabyte佢

個post 話del 左個app 仲有啲background 程式

我del左個app之後 run lol直衝3xx fps 但係張卡88度
我即刻用其他app （Nzxt cam)set up番個風扇再開rainbow six 個fps低到得70 但係張卡已經66度

我都幾肯定係software 既問題
Gigabyte個app lock到張卡傻仔咁del左就識行 但係又解決唔到熱問題

之前好多post 都話1080 bottleneck
懷疑有啲可能用緊giga根本bottleneck 既問題
係裝佢個app 出事

頂多一排換張1080ti算啦

試下轉用Afterburner

Pish

無人討論？
Giga 1080ti 有無問題？

出EVGA 或者 palit 囉 想要高FPS既話 塊板支援到就將升對ram去2400hz或者2600hz cpu換返i7 7700k 超頻去5ghz
AMD Ryzen 無錯係多核同性價比高 但打機都要睇返粒U 既速度
想睇比較既話可以去YouTube 搵digital foundry 佢有條1800x 對 i7 6900k,6800k 同7700k配1080 / 1080ti既片

最好換埋mon啦 60hz 就算你跑到200FPS 你個mon 都只會睇到60 買隻144或者240hz既mon 啦

佢今次唔多關粒U事啦 LOL差成100fps 係人都想屌
個post 條友用7700 唔係k試 都有同樣問題
giga 真係

唔只100fps 未刪app最高都係17x 刪左上到35x

Rainbow six 2560x1080開全高 8x fps上到12x fps 都差成40fps

用g心 抵你冇full load傻鳩

其實姐係邊一個softwre

VGA XTREME UTILITY

可以避得開唔用？

唔裝未得

其實我無裝都有問題,都唔知係卡定牌子有問題

咩卡先
裝個msi afterburner check 下usage 先

但係都一定要用其他程式set up番個風扇
如果唔係熱到你可以打邊爐

有無人個gpuz顯示既clock
同after burner 個reading唔同

有無人個gpuz顯示既clock
同after burner 個reading唔同？

呢度係1228mhz
但msi ab係read 1367mhz

最抵死係連GPUZ都係read 1367

一早裝左啦，我咪之前開post條友囉

之前買左7700K 個個?
BTW 我係ASUS 個個先唔準

web 版up圖好麻煩

請禁起底

BTW準備轉80ti 但好驚伏多次
因為又想買Aorus

哦 因為睇過太多POST 中伏唔太記得
張卡聽人講唔錯 software 撞依D 野其他廠都可能有
個POST 都講ASUS sonic radar 都試過撞
想買最好睇下其他人review 有無中伏先
之前好似睇過1080ti 一超就hang左 得一間廠無事
唔知依家更新左未

係咪好神奇呢

你張卡X2版定普通版黎
聽講佢個垃圾driver 為左解決過熱問題,夾硬將個效能降低
或者你試下裝其他廠既原生driver 睇下得唔得
我之前張giga 都係咁撚樣
裝左副廠個D driver 立即解決問題....

用緊1080咁快又轉ti

又係giga

唔係1080咁輪廢我洗鬼換

其實係準備比張卡FD做野用

技奸受害者

你用邊間既driver

好奇同問

60hz mon下, 100fps, 300fps同1000fps有冇分別

input lag有分別

其實有少少concept想問下
恕小弟無知
CPU就最好唔好用到100%因為用得多表示部機頂唔順目前嘅工作(有錯請吊)
咁GPU就最好開game用盡佢？用唔盡反而係driver / setting 有問題？
有無相關嘅文章或者有無巴絲解釋下

用唔盡亦都可以係cpu 太廢

新手一問，我用緊galax 1060 6gb，driver 唔係應該用返N記個driver?乜仲有其他野揀架

佢裝左果D 應該係utilities?

好似話giga控風扇速度個個utilities先係原兇

win 10一開就用得乜鳩都唔洗裝 開心用

唔洗裝driver ?

Win10自己裝左

Win10篤兩野就會自己裝n記個driver

如果無記錯係ASUS
我聽個代理講佢地個driver 係自己重新寫過
個陣都諗緊,唔同牌子裝落去用唔用到
但係又用到,真係吹佢唔漲

咩名

正確答案

我剩係用nvidia 本身個driver 反而順
雖然我用960
都係giga
用佢本身俾嗰個垃圾driver 真係聞到浸垃圾味

你睇我唔到你睇我唔到

垃圾味
但係其實佢張卡既造工我覺得係無問題
真係衰係個Driver 到
最少我張GIGA GTX550 TI 用到今時今日乜事都無
都有6年貨仔玩下

zotac 1080都係咁 係咪個SOFTWARE都有問題

巴打zotac 未用過答你唔到SOR

同我講

淨係用nvidia 既drvier 試下囉
真係zotac software問題既話
要oc 用afterburner 個啲算
唔係就試下nvidia 前一版既driver

都話左.82尾個driver有問題

上面有位巴打都係用前一版既driver 先無問題
乜都試下囉 電腦野係咁

唔係.92咩

利申:382.05打LOL一樣係仆街

就係用緊.05

我用furmark跑到92%使用率，叫唔叫好？
1080ti giga

試game好過啦 vbios知道你跑furmark 會限制TDP

巴打你有無用過黎打L 有無出過事？

Lol ? 我過兩日試得唔得
出咗國，電腦唔係身邊

屌，原來真係佢最新個driver有問題
我都奇撚怪點解11號後打ow啲fps跌到仆街
睇返嗰日裝咗啲咩野即刻del撚曬佢
跟手del到個nvidia driver,一del完落返前一個378版本即刻正常返

好啊，因為我都想睇定啲先出 1080ti

新driver真係憨鳩到極致，但降版用又好撚反智

比Nvidia吹漲

記得留意依個post
過兩日幫你試

咁有咩software可以代替gigabyte隻app?

記得留意依個post 啦

After burner ，係人都用呢個

BTW唔見有好轉

大家一齊搵啲野試？
我用緊giga自己個software無用afterburner
Driver 用最新個個
砌左部機得兩日，有咩公平啲可以一齊試？

我暫時又感覺唔到啲人話嘅問題
不過話battlefield 3 的確使用率好低下，但係都已經14x fps，我估bf3太舊

依架用緊Nzxt cam控制各樣野 唔太穩定有時好順行到80%up但係有時都係得4x% 但係已經好過giga垃好多
利申n記driver係最新

都好啊，都知係giga卡，定driver，定soft問題

Furmark 係咪話部機知你跑分就會勁啲，啲暗病就睇唔到？應該有乜可以試？

啲人話最新driver有問題喎

我都係最新

Furmark係新driver已經正常返(好似係)

仲有乜跑分可以再試

3Dmark(不過收錢既)
不過我覺得跑分test無乜意思，都係test game實際

過兩日試多次詳細咁打鋪機

人肉升降機

巴打巴打
兩年無玩LOL琴日入咗去亂
試咗啦

我發現唔知係唔係 game design 嘅問題
根本都無調用過display card 資源
使用率 1% , 風扇都未著
Setting 用緊全高
熄左垂直同步。
長期大概 130 FPS 附近。

之前gsync mon 同SLI / geforce experience 會撞都係使用率問題 唔知宜家整返未

可以試下岩岩出ff online benchmark

可以load 撚爆要卡 ， SLI 都load 爆

最新既LoL唔好話撞，連after burner都 read唔到

我打CSGO全開都穩3XX

我就唔信LoL咁撚大食

我玩lol 連張卡風扇都唔會轉
Core mhz得500幾定800幾

BTW， 0/2/1

你有咩想試得幫你

都唔知咩料，BTW 型號？

其實係我用rtss lock 左fps 去98 因為gsync mon 要比最大更新率-2 先active到

我LOL直頭關左gsync 但一樣無好轉

唔理佢啦 開gsync 就ok , 無左佢裂到仆街我會唔想打機

行SLI + lock fps 其實大部分game 都用唔盡我兩張卡, 唔lock fps就會扯爆兩張, 唔lock 既話咁就唔港買gsync mon 啦

我玩rainbow bf1 果啲兩張都係得40幾50 usage

LoL我game lock 144，但無一秒係高高140
BF1 DOOM 之類個啲自動扯爆 前者～60 後者穩120完全無問題

不過BF1 之前又唔知咩問題玩親都彈又放置play左

新手想問下afterburner點用，之前裝完一用就燒底版

你2k mon ?

2K，DOOM SDR上 4K

呢個年代打機仲要睇廠家心情 咩道理

你用黎超定咩先想

我諗緊換唔換4k 144 hdr遲啲 怕換左又推唔足又搵黎煩

依加搞成咁 無心情換，換完又唔知咩問題

其實有咩問題 我用得好滿意

打機

Afterburners 打機？ 姐係咩

真係好奇怪 玩大作可以chur爆張卡但lol就最多1x%usage 究竟係咩問題

騰記同N記傾唔埋冷囉

我覺得係game問題，咁就廢機都玩到，有粒CPU見得下人就玩到隻game

應該係design 問題

我入去亂，試下game
隻game今朝刪左啦

我都係乜sync都無開，最多130多小小

我唔知點解，玩BF3都係百幾FPS, display 又唔熱又唔高usage , 可能舊game優化差？

有無玩咩原因搞到你想整個afterburner之後幫助你打機？
依架打機你好lag ? ( FPS低？)

岩岩試左我都係300 附近

新 driver 超伏，我都係 update 左後 GPU usage 勁低，SLi 兩張都係得 3, 40% FPS drop 得超勁

382.05 ?

最新果個，似乎係關最新既事，一個星期前冇呢個問題，今日返去試下裝前一個 version 試下先

最新係.33

P.S.我依加用返378

其實真係driver 問題？ 好似係又好似唔係咁

尋日未試唔清楚

試左，又好似唔係咁

但我行 SLi 不能作準，你知 Nvidia d SLi profile 有幾垃圾...

PUSH

無人用1080 ?

D人一係就1080ti一係就1070或以下

咁1080ti有無人用緊？
我玩battleground 都低FPS, 係game 定機問題

慘，比N記當狗咁撚

幾低先 隻game 優化係廢

正常時候40-50
一時時60
最低跳一跳2/30都會
做唔到長hold 60fps

咁真係有啲問題 你咩mon

Viewsonic VX2270 series
好似係一個60hz moon

你咩setting 同其他game 有無問題先

無乜其他game , furmark 有大概160附近
CS GO過百FPS
魔獸世界唔過100不過超過60(係主城入面)

Gtx 1080ti 玩 battleground 開咩效能都唔過60fps

Dead by daylight 開ultra fps lock 左得60 已經off左垂直同步

1080 表示無問題

新版driver ? 係既降返前三版 新幾版好廢

想問下gtx 1080ti fps低關唔關用ryzen cpu同得8gb ram